點解關心我個個唔係你

男仔 如果你知你同個fd追緊同一個人 而你個fd亦都公開咁表白但係個女仔係冇應承既 你仲會唔會揾返個女仔:(

我好想同你講 我中意個個係你 每次佢關心我問候我既時候我都好想個個人係你 我整親個時我幾想你可以係我身邊陪住我 你知唔知每次你叫我揾佢既時候我有幾難受 我中意個個係你唔係你朋友 點解你咁都唔明

我唔知係咪我自作多情 不過我真係好掛住你 你揾返我啦 好唔好:(

你有冇拒絕媾你嗰條仔先
就算另一條仔對你都有意思都唔會撬個fd牆腳啦

間接講過 大家同一個朋友圈同埋上堂成日見到 我驚直接拒絕會尷尬
但係男仔心態係咪都唔會追個fd追過既女仔？

你又唔俾signal 人地，撚知你鍾意嗰個係自己咩

其實好多嘢講清楚就咩問題都唔會有

既然中意人就出聲，更何況兩情相悅？

拍拖唔係要拖住感情，而係要捉緊每個可以拖實對方既機會。